今鋪真係開定先 摩daddy屌打控球大師哥狗

大巴撞撚死光頭佬

3防中

讓一個普巴都夠力w

樓主唔睇阿狗睇曼聯

456就緊架啦 係睇下渣古 會唔會五喜臨門

Sub呀

得你先鐘意睇垃圾

Daddy讓你普巴 渣古 山狗 馬達都夠w

我地黑三煞
馬迪爾 福仔 爵士連加特
問你怕未

贏就緊
睇下贏幾多球

求直播link

火箭唔掂唔好咁搶口

後備仲有神鋒渣古
根本唔會輸

去沖個涼先，希望出黎 0：2
就可以提早訓教
除非一開場就有摩佬撩交打睇

死獌狗

打錯左
原來係 mc 主場

咁一陣出黎希望 2：0

4259